有無sis經歷過勁經典嘅ex同自己條仔嘅鬧交現場(唔知點解辣到自己:0))

身為一個好女仔
是咪應該咩都唔講
默默gchi佢
咩都都唔洗講
呼吸
呼吸
深呼吸

我先係現在
過去的就由他過去
曾經畢竟只是曾經

g

今次 我和你不會只是七日情侶！！！

好女仔

不得不承認
樓主其實都算成熟
就算樣差咁d都真係娶得過！！
係值得廝守終生嘅好囡囡

真係差咁d咁簡單咩

心諗你ex咪你ex
又無關我事
我做你ex都係之後嘅事
宜家嘅事咪宜家睇

吊梨老木

性格差到...

....
你又唔係我條仔....

梳 我返出去先

樓主性格來講
係on9
同差呢個字
其實一模一樣
樓主白卡學咩人拍拖
趁地淋啦

挽留sis

好女男仔

作為一個好女仔都係捉下衫尾咪算

gay...

GAY

睇到忍5字咸左..

Im ok